💳信用卡討論區（60） 倒數2019 發問前先睇 #1—#4

人妖小屍仆街死

信用卡交學費教學請睇#4教學區

目錄

#1 FAQ

#2 集中討論卡種

#3 大學生懶人包

#4 教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區（59）

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (金卡)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios*、AAVS $16.67/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分類

一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈

- Bank of China, Hong Kong

i-card：網上 10X、手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限為 $1,111.12

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 1.6-5.6*%、網上 2.4%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4-4.4*%、網上 2.4%、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (金卡)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法

BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過 $1,800 可考慮此卡，有 DCC 手續費)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)

· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)

BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)

DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

請問各位巴打
銀聯卡係咪綁唔到paypal

大家一般用邊張卡儲飛行里數？
用開Asia miles or avios 多？
想了解一下

Lm

改咗最紅自主但無任何confirm

匯豐 Reward+ 有小遊戲玩

之前登記都冇

星期六晚網上申請都仲係處理中

中左十蚊

個game好唔好玩

儲左一年AM 啱啱開始儲埋avios
AM好似多啲方法儲

留

師兄兩樣都儲？
用咩卡儲

當然
AM卡多，食迎新都易D
今年起avios, 港航都有三張卡起，算好左

都未有人收左卡

琴日夜晚網上申請左大貓張白金卡
佢會唔會有sms或者email send返比我 通知我申請中

lm

屌那星，申請咗3次加額都唔批，見到呢句野真係興過火屎

唔會 支銀我呢兩個月攪咗五六張卡 飛機卡秒批

大媽紅鑽、i-Card，
BOC有邊5、6張卡咁吸引

含地月供卡 ，旅遊vs，sogo畀我老母買嘢
其實支銀冇著數，又唔洗年費咪當儲吓卡囉
用開scsc
申請緊大貓

中50蚊

借問聲新滙豐卡9月新客係幾時、點樣揀最紅？
有 email 通知？

銀聯找多左數 有無方法好似payme咁拎返啲錢出黎
張卡好少用

Call cs, 話入錯數，有機會可以轉返落同行儲蓄/同行第二張卡

搵銀行

要手續費$70 叫我洗左佢好過

入多甘少，洗左佢啦

或者cut 卡

其實分期黎 當還左兩個月算

DBS 你個垃圾 Omni D 宣傳駛唔駛彈得咁撚密？

交下水電煤洗左佢算。

去食三哥m記嘟咗佢算啦

下咁搞笑

我都鍾意儲AM多啲 不過avios換假單程好似抵d

講錯定係掉轉

打錯 想講用avios補翻單程

Avio邊有假單程, 你係咪撈亂咗

avios 都冇位啦
am 明減暗加 有時得閒search 下 要用多萬幾里先有位 已經搵j class

不過之前有假雙程
來回日本biz 可以出到72000

但係現在好似發現左
出唔到混航

kfc 銀聯60-30 優惠適唔適用於tapngo 個銀聯？

其實hsbc個餐飲優惠係會點回饋比你
見佢個app係寫原價
係咪要等幾個月再回獎賞錢?

有咩技巧
我中得5蚊

手機閃付呀大哥

冇，鳩玩

如果申請信用卡被拒絕次數過多係咪都會影響TU?

其實佢啲力度角度應該對個結果冇影響

我都覺得係運氣大於一切

push
求解答

大貓冬日其實點計
睇唔明佢個t&c
係咪買8000蚊嘢
呢8000已經有額外5%

第35頁開始爬、有關於匯豐食飯買嘢PROMO嘅討論，會搵到答案

avios都好難換?

用緊 Citi Prestige 同埋 AE 大細頭白金卡儲
avios正好多

儲avios 點樣正過asia miles 好多

係唔係可以將全部卡改左同一日截數日 打上去搞？

不同銀行會有幾個日子俾你揀
唔係間間可以改做你心目中果日
但可以改埋咁上下方便自己
打上cs就得

西亞係唔得

想問下SC個回贈係咪可以好似HSBC/DBS咁用黎找卡數
定要用積分咁

無知一問
第一次用dbs個輕鬆分期計劃 本來今個月找18000
咁我揀咗萬2做分期6個月 2日後佢都俾咗張2000蚊單我 但係下個月張單仲係要找萬8 唔係應該8000咩？ 定我有野做漏咗？

你嘅簽賬一返單，如果係合資格簽賬，就會係「360全面賞」個平台睇到有有現金回贈
你嘅現金回贈可以揀直接入落返戶口找卡數（最少$50），或者換其他嘢

冇最低消費最好
不過要揀都會揀 1

thanks bro, 好似好麻煩咁

有無用開dbs嘅巴打

你每攞一次就會出一次手機交易短訊、要入啱個一次性密碼先換到

我又覺得個SYSTEM好過其他銀行，因為一返單已CHECK到有冇現金回贈、而且鍾意幾時攞都得。
唔駛好似其他銀行咁要等下一期賬單先入回贈，甚至好似中信咁癡線要分基本／額外回贈，額外回贈仲要等兩個月先入，果個月啲回贈分分鐘下下下一期賬單先睇到。

大貓個game 明明有幾個coins但一日剩係可以玩一次咁on9
Between中咗50 RC

如果旅行應該剩係去日本，好少去得遠
儲邊隻里數好
早排㩒AM 旺季換來回都係要30000
重要一年後都無乜位

儲錢好過

其實分別不太大
一個有機會平D北海道
一個唔洗海鮮價

仲有比因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空洩漏信用卡資料

Push

儲到=\=換到
仲要去日本大把公司選擇啦
里數換長途商務係會比儲回贈有著數
不過要係自己換過先會知瀨嘢

所以用現金回贈比較好？

你個case係

300K左右係咪得SC抵用又申到
有張dbs eminent VS

AM可以換stop over相對抵玩, 但你要旺季去, 不了

300K，大把現金回贈信用卡都申請到喎，視乎你日常消費習慣

想草Asia miles/avios 2020去歐洲睇歐國盃係咪唔洗諗 會唔會換到

上星期申請埋scsc，今日批左，都幾快手

零售如果你買開果類會中最紅獎賞，可以搞hsbc白金，有2.4% (中最紅)

不如你諗下門票係咪難買過換機票

Call la， 仲問

唔小心多手禁左提升至中銀理財，本身係智盈，佢係咪會收錢

自己㩒應該會收月費。
可以去分行downgrade.

大家千祈唔好手多，一禁就upgrade

有無邊張卡可以免入息證明？

Aeon

中信、恒生

ebanking ＞pp 支付平台 ＞賬單及繳費

大貓 FPS有I瘋

星座唔得？

有冇巴絲有玩渣打開出糧戶口賺4000里數？
想問係咪一定要俾其他銀行手續費設立常恆指示每個月過錢落渣打出糧戶口

得， 我寫唔晒全部有分嘅 bank 出黎。

日日都要轉10次, 轉到頭都wing

點解AE卡駁中銀找卡數
佢PAYMENT RECEIVED咗我成個星期
銀行都未扣番我筆錢

自膠，賺6000里數先係。
常行指示

開始驚驚地

同一個人係咁轉得唔得?

如果ae cx 同 中銀同香港航空 出個張邊個好啲
不過中銀有張卡 未找晒卡數

你想點？自己過數
一定要 SI 先計
HSBC 可以經 ebanking setup SI

開scam 果陣個職員話幫我開個出糧戶口賺里數，佢叫我去其他銀行設定常行指示每月過錢去渣打個戶口就可以，SI同常行指示唔一樣？

我得東亞同恆生，ebanking setup到嗎？

SI = 常行指示
無東亞戶口，唔知
恆生ebanking 搵過吓，應該無

唔該哂你巴打

scam + 出糧戶囗
不如了解埋開渣打戶囗 + 出糧戶口 先決定

我開左渣打戶口，再去申請scam，申請果陣個職員見我係freelancer所以叫我開埋出糧戶口啲錢左手交右手賺埋里數 上個月既事，宜家先得閒搞，張scam都用緊

我自已轉俾自己咋

自己都計咩

佢叫你轉咋嘛, 佢點知收款人係你自己定其他人
我係咁理解

冬日果8000，唔包括Broadway

又唔睇t&c

am business 抵玩好多
基本上除左旺季都會立即換到
旺季都7成機會wait到
札幌例外，除非你係非旺季下星期去

哇 係wo 果句剩係睇左頭就冇睇埋落去到尾 不過本身係揀左賞家居 食左百記+賞家居都差唔多=citi rewards個迎新

Btw thanks巴打 本身重諗住黎緊食飯>$500就用大貓 自 冇睇清楚

想重整d 信用咭, 求各位巴打幫忙
邊張卡本地現金回贈最高?HSBC 果張?
仲有張邊張外幣消費現金回贈最高(美馬英馬newegg淘寶)?

北海道係咪一定要轉機？

AE centurion card

我有SCSC ， 網上繳費應該無。

我無wewa, 唔知。

黑卡為消費卡，不設信用上限。而入會費和年費均為3.88萬元。黑卡的卡身由鈦合金製成。

未用先蝕4萬,

有直航
有緣分先至捕到

SCSC有嘅話，張工銀星座仲有用咩，收得皮啦

Wewa係安信出㗎，邊有網上銀行比你繳費？

單news都好耐……
不過有人講過，香港有長者卡嘅人，仲惡過攞黑卡嘅人

2蚊無敵優惠

$2撘狗鐵返工， 屌打所有卡
強烈建議申請1張

剩係放十萬去渣兜賺里數係咪好on9

想請教下simply cash點先為之係合資格簽賬
我簽左4XXX 但上360全面賞睇先得幾十回贈

4000 x 1.5% = 60
睇落條數差唔多。
你覺得有咩問題？

你講迎新?

我問得唔夠清楚
因為話首兩個月內迎新有$1000回贈 好奇係咪要等兩個月後先會回贈比我 Thanks
1.5%回贈個到無問題

1.5％基本回贈之外嘅額外部分於發卡後5個月內發放。

Thanks

合資格迎新簽賬幾本上係要真消費購物，同埋會包埋你本身果1.5%
所以條數係合資格迎新簽賬嘅錢（最多$1000） - 迎新簽賬嘅已得嘅1.5%回贈，然後會係發卡後5個月內入落360度，你自己攞
例如你簽$1,000，所以回返比你嘅迎新回贈筆錢會係：
$1,000 x 100 % - $1,000 x 1.5% = $985
另外你參加抽獎果筆錢都係發卡後5個月內入埋

好詳盡

AM 北海道唔直航唔抵

三倍都得1.2% 仲要係cash dollar
大把選擇好過佢

讀緊u, 返緊part time 月薪約9k-10k 既人工, 會唔會申請到張4萬credit 既卡? 如有, 邊間銀行邊張卡?

thanks 各位... 我google 過信用卡credit, 完全無信用額可以睇到... 再一次感謝

張HSBC Visa Signature 附屬卡批左
附屬卡有無reward+玩??? 簽500有無小遊戲玩

search親都係要轉機，未見過有直航，所以我以為全部要轉機。

有直航 但機會太低 就算300日前book 都話冇
寧願轉機算 玩2個地方

星期一申請hsbc vs
用hsbc出糧同本身有張白金卡
如果到而加都冇回覆係味代表左唔批?

收reject信

Dbs岩岩批左vp卡，幾時收到卡

我們來函通知您申請的美國運通卡暫時獲得批核
ae cx email叫我交番啲文件
批卡成功率大唔大

信用卡limit係因人而異
要批卡後先睇到

但9－10K應該未必夠批一張40k嘅卡，兩三間bank加埋應該可以

如果唔考慮飛行里數
邊張卡cash back最好

請問dbs BWM第一年內cut 卡洗唔洗交年費？申請左先發現用唔著
計過數就算剩係用依張卡，d回贈都唔夠比年費
依家剩係用緊張恆生白金卡，有得拍卡方便d

而家張 AE Elite銀 既附屬卡有冇得入lounge?

有

有得waive

有無方法拎到雙幣信用卡D錢出黎用？
（因雙幣卡連唔到pay me 所以用唔到）

透支

我search avios, 頭先屎忽痕search下，終於出現了！

師兄 你上星期幾申請
我今個星期一夜晚申請 岩岩先收到sms話接受我申請 唔知要幾內先知批唔批俾我

申請兩個禮拜內收到卡

姐係2星期內會知批唔批比我？
支票出糧係咪難批啲

有咩關係

驚當我收入唔穩定
我味申請過信用卡唔太清楚 所以擔心多啲
唔該曬你

好易申請姐 dbs 啲卡

上一排仲批得勁耐同勁耐收工

卡*

傻仔申請左dbs eminent signature
先知black好似正好多
是咪唔會有得玩迎新

咁就仆街了
希望成功批到喇

好似上星期二定三，我係分行申請

可惜現在CX機, avios search到
唔等於am有

我加左張中銀大灣區信用卡入apply pay, 剛剛諗住係M記開apply pay買野食, 幾次都唔得. 試下行銀聯之後又開apply pay拍部iphone落去, 得左

依加應該係倒轉wo
avios有am一定有
am無avios更無
事關am 既standard reward先有機會放比avios book

交保費 大家推邊張信用卡

想問下HSBC個小遊戲有無得簡啲易賞錢入落邊張信用卡架？

你講緊乜?

易賞錢可以用係所有hsbc既信用卡上面

星座

收到信，wewa 迎新送個部單車有得攞啦

去攞果度偏唔偏

家家禮品換領中心
灣仔，旺角，葵涌三個換領中心
或者$55 送貨

兩次
一次五蚊一次五十
玩人品

啱啱先批咗compass visa 諗著apply bwm

食cv迎新 之前bwm都仲有舊客迎新

宜家仲會唔會有人有Amex 既金/綠 charge 卡
諗著等我宜家張blue cash 要cut既時候apply一張
啲保險好似唔錯 唔知學生但舊客機會大唔大

即批
利申：有
apply 完兩日即刻批咗

白金charge卡基本上你有是但一張AE卡都可以做到即批咁濟
更何況金/綠charge卡

利申: 半年前申請唔倒CX Elite得張綠CX AE卡，上個星期申請白金charge都即批

咁張金charge卡值唔值個年費先?

想cut幾張卡 都味用夠一年 就咁打上去cut 就ok?
佢會唔會講咩條款叫我唔好cut

如果有食迎新好多都要嘔翻出黎

用夠一年先cut會好d?

睇條款，間間唔同
大部分出卡12個月內CUT卡要還返迎新禮品＋罰錢

咁你有無食迎新？
大部分卡夠一年先唔駛嘔翻出嚟

中銀張港航vs都快批

安信搶到 hutcho 388 code

屌佢，頭先我登入咗準備搶，點知俾佢將我強行登出，仲要一直都入唔返

諗住扔唔扔一球落去

屌點解張bwm簽左幾千蚊得20dbs$
淘寶唔計 ？

Citi bank 個個 簽6次1000 回600個個
Payme玩唔玩到

好似係

打上去話唔批
岩岩又sd信息比我批左
佢會唔會幫我降落紅色戈張

睇網上會準啲咁

迎新?

係

有無人係大學生，揸住CX Elite 兩年批到白金charge? 我申請完佢話初步批核成功，但係我連入息都無交過

咁你快啲交翻俾佢

佢無要我額外交證明文件，send 完個email黎入下資料就等覆批唔批

佢個意思係，人地都同你講初步批核成功
咁其實你想表達啲咩先？

7800 年費？

有無人登記左SC 果個冬日消費賞果個promo?
好似幾吸引咁

我想問下大貓個最紅冬日10%
基本8000蚊上限 5%
飲食再額外5%
咁係唔係依8000蚊要全部飲食先拎足10%?

第35頁開始爬，你會明、你會有答案

唔該巴打

係呀 都會批到嫁
等收卡交年費啦

有冇details? 上網搵唔到

其實上網係搵到詳請，不過個推廣係要特選客先收到電郵先有

啱啱先到出卡 應該冇啦

成日用佢都冇

想問下係咪 消費夠佢話果個數就回8%?

首先你一個月嘅簽賬額要過佢set嘅目標
而當中嘅食肆、網上及外幣簽賬有8%
但果8%每月最高只會$400，積係食肆、網上及外幣簽賬簽$5000封頂

我嘅理解咁係

佢寫明本地簽帳

學生係咪出唔到任何一張香港航空既卡？

無乜卡好申請

之前申請張 紅色大媽區
佢批左寄左張 藍色大媽俾我
我連卡都未開通
過兩日睇信箱又寄張紅色大媽區來

申請到白金

張卡又靚喎
BTW估唔到中銀會咁快手

ICBC 出到

紫色咖？

可以同時擁有兩張
儲卡撚岩晒

港航易唔易換到機位?

頭先去759諗住用大貓apple pay
點知條友話要有會員卡仲要洗夠150蚊先比用果20蚊
但係我睇清楚哂活動T/C都無講過
即係點

店完 on99

自己都 on99
* 店員

759個大貓優惠 總之最後扣$20前要過$70就可以用
Eg
買咗$100野
會員卡77折 => $77
過咗70蚊-> 用大貓-$20優惠 => $57
埋單 => Apple Pay $57

今日幾經辛苦先買夠數用大貓優惠

我星期日凌晨交資料 星期一朝早話初步批
跟住收到email要交齊資料
第日就話5至10日張卡會寄到
見之前有師兄第一日交資料 兩三日後卡都收埋
跟本申請張卡就唔洗交入息証明

張卡唔錯
但已經儲緊太多計劃

個塊膠窗做乜事

中銀卡海贏

當放大鏡用

大貓冬日獎賞本地簽賬包唔包網上簽賬
睇左tc唔見有寫

放係Apple Pay係咩樣

都幾型

打橫靚仔啲

28號申請，今日收到

應該包
岩岩簽咗5400餐廳

巴打你可唔可以比多次你買sim個人嘅tg我？ 我無咗佢tg

ICBC HX得

Dbs omni啲交易記錄等兩三日先見倒咁耐既
平時ae個app買咩都即刻睇倒

收到飛機卡了, 係印字

服務黎講真係ae最好
電話即刻有人聽
一買嘢即刻有通知
回水都係月尾即刻回

啱啱登記咗 想知wechat pay alipay 算唔算簽帳

請問佢係比掛號定係咩？

759 係咪其實可以唔止一次

附屬卡既話係點玩法

每日一次

今次應該係頭炮來 下年仲有更多野玩

賞家居

我又想問下vs附屬卡係咪都可以開reward+?
同埋冬日賞有冇份玩

普通信

頭先開左大貓Advence
咁張紅卡個最紅會唔會跟番原本張VP
使唔使要再登記
定可以雙開 食兩個六大?

月經，自紅跟身份證，唔係跟卡

我見到台北都有AE 5折食肆優惠，香港果張用唔用到呢個優惠？有無巴打知？

*最

冬日，按身份證計

reward+ 同問等賜教

試下打上Hotline問，最準確

有可能得，情況同美國白金有uber$200credit一樣，雖然官方話唔得/無列出嚟，但因為優惠係商店負責實際係點由佢地決定

中銀vs真係派街咁派

前兩日先見到篇 鄧竟成離開咗 香港航空

你指呢個？

大貓個小遊戲如果簽1000$都係計一次機會？

續完最紅自主先見到出年賞品味冇咗CX

VS一早係公廁卡啦

有冇人下年繼續all in賞世界？

咁買CX可以專心用返AECX

有乜問題先

All in賞世界

淘大有ae街站

有冇師兄知道earnmore個2%仲做唔做

網店姐

如果用hsbc經Alipay 真實消費
計唔計到入最紅冬日個8000

啱啱再深入睇到，話係台灣發行嘅卡先得

Primermiles轉左樣

old news...

其實就算vs賞家居3.6%都係少過icard

AAVS 下年開始轉1%
諗緊依加轉咩好
中信motion 2%但得12個月玩
唔想成日轉黎轉去

SCSC

用緊，不過應該一年後轉返SCAM

岩岩收到建行電話
追返之前eye card d積分
但佢話用apple pay係冇5倍 只係計1倍
明明之前用都有架

有無人都係oepay轉唔到錢去銀行

呢個係而家tnc?

中信已經轉咗唔係做12個月，係做到今年12月
已經完咗

係
我估中信係覺得如果唔係12月就cut AAVS 2%嘅話
應該有好多趁年尾轉會用中信接力玩足12個月

咁驚
咁仲用唔用佢自動增值好

hsbc附屬卡點開reward+

唔係直入埋主卡架咩

hsbc 尚玉係乜
好似冇新卡

1球美金

我打去問個客服佢話係開始生效計12個月

我打去問earnmore客服的
佢話AAVS轉1% 現金回贈

佢講嘅開始生效計12個月應該係計2%現金回贈計劃嘅簽賬
但AAVS嘅話就唔包呢2%

中信9月尾已經出哂信通知客戶，將八達通自動增值簽賬於2%現金回贈計劃內剔除

如果我今個月申請中信，2%係咪去到下年12月 定都係今年12月尾cut曬

大貓舊客依家多數幾耐批卡

轉得

我聽到既就係話生效12個月AAVS 2%
我仲問12個月之後變幾多 佢答0.55%

今個月批到卡：2%去到2019年11尾
今個月批唔到：唔肯定
出年先申請卡：跟2019年合約

幾時開始先

咁我都要問問先
中信啲條款好淆

HSBC加附屬卡咁煩既

me too,話連唔到FPS system

hsbc reward+個小遊戲 可唔可以用payme chok

去左間759-20
好強調一日一次
仲要開住部機擺係卡機睇住先㩒錢
佢話D人換卡搞到佢地俾人鬧

大家用中銀信用卡有無綁定佢個we 7 官號?
好處好似係所有交易都可以透過we 7收到通知
但sms/email 就以後都收唔到

我等埋19年再睇下出乜

btw icard 4%只係分換coupon?

如果唔係cash
4%都未必夠3.6好用
coupon 得9折價值

VS 38k
EM 12k

如果你唔係擺賞滋味嘅話

EM 指eminent

中銀港航卡有冇人收到
通常批核左幾耐先會收到張卡

icard可以直接換現金回贈

dbs M乜撚到今年年尾 食肆3%

想問下12月頭申請左張卡 幾時有月結單
同埋還哂 個可用限額係咪會不變

問下啲on9野

如果你係食到啱啱整數 每餐過100 咪用佢囉

有人理
買貴野 佢會對你簽名

就係要用marker簽
用原子筆簽會甩色

我每張卡都用油性marker簽

新手低B問題
用緊dbs M乜撚,佢話外幣2%回贈
但係外幣要1.95%手續費
咁係咪即係實際得0.05%落袋?

1.0195 x 0.98 ＝ 幾多？

冇錯 仲要蝕埋匯率

0.099911
即係都算有平到

你認真？小學數都未計得掂

睇當日visa匯率?

求指教

Visa未計charge個rate應該平過Bank Sell T/T個rate

因為佢寫原子筆
嚇到我瀨屎
唔該巴打

我張張都用原子筆簽架喎, 又唔見甩色

大貓$70-$20 759真係幾抵屌

過幾日繼續買下野

有埋會員就抵玩
無就不了

就係用完會員再減20
諗住一日用佢一次

正常人都會有會員卡啦

唔正常人都會借後面D會員卡(D呀婆)

如果儲avios應該玩邊張？

利申：如果中大貓vs (賞飲食+賞家居）就簽大貓先。

同問

大新BA, 生日$3/1 avios

見過幾次 無會員卡係759買野既人
後生都有 dl個app都懶

睇吓買咩 不過通常啲sales唔會理

an機版個app有啲鬼 會長期喺背景行

真心見過N次
老又好後生又好
都好堅持無會員卡買野

果時仲要6折

試過去Sony Store買PS4
拎張DBS BLACK碌
個職員對完我簽名再對埋身分證
佢應該係以為呢張黑卡好高級唔Match我年齡
玩幾年信用卡淨係試過呢一次咁On9

我做電子產品零售，公司成日話因為有冒用信用卡嘅case，叫我哋要對簽名

不過講真，有時忙起上嚟邊q得閒睇，而且當住個客咁對簽名感覺上都好老尷

我覺得對簽名都無咩問題，正常都要做
但係佢個次問我拎身分證我真係呆咗
簽名一模一樣都要Check?

大家知唔知中銀港航張vs 計唔計三寶?

我淨係試過拎實體卡去apple 拍卡買AGC 要睇埋身分證

應該最低係換$100？

一向好鼓勵客用Apple Pay

我見通常都係對簽名算
對身分證有時唔準 ae個啲點對

點到有得禁？

垃圾公司太大銀碼（好似只係二千）唔比用paywave/applepay

但係賣部手提電話閒閒地都幾千

點解？ 反而大數唔得？

最初初，paywave類都係1000,2000限額同唔洗簽名

我都唔知點解，之前直頭唔收applepay/ google pay，淨係收卡嘅paywave，明明部機應該support 到

唔關事，你用乜信用卡sony store 都係咁做，對簽名加對身份証，個個都係咁

我之前去黃埔間三哥都係咁
明明見佢地裝咗部paywave機
啲收銀見倒我拎部手提電話出嚟就即刻話唔收
但係我當時只係想用smart octopus姐
咁我問佢收唔收卡
佢又俾我拎張master paywave卡出嚟嘟

係啊

earnmore aavs 2%己經完左？

係咩？應該係到12月31日喎

有沒有只係用一張卡做哂所有野？
如果有，係用緊邊張卡多

「做哂所有野」→究竟做乜好？
有三數張卡係做到好多嘢（零售簽賬、自動轉賬、網上繳費、八達通自動增值、電子錢包……）
但問題是冇一張卡做齊哂又可以有齊現金回贈／儲到分

其他三哥都係，仲貼張圖出嚟，大大個交叉喺個電話度

即係外幣簽賬用m乜撚都係冇得賺

佢都冇話要現金回贈
所有卡都做到所有野架喎

有會員卡唔代表日日有會員價嘛
你睇下今日有無七七折

唔要現金回贈大把卡都做到好多嘢啦，甚至八達通咪算
不過唔要現金回贈或者儲分，我唔好用返現金

BTW 有啲卡係真係冇個別服務，例如：
安信 Earnmore／Wewa冇網上繳費
中銀以外嘅銀聯卡綁唔到支付寶
搭的士暫時只有用Master，Visa／銀聯等比唔到

外幣簽賬都唔會用Eminent啦
佢計回贈個方法係令你冇賺，不特止，分分鐘倒蝕

其實有乜原因/分別
Apple pay只係代替咗你張實體卡之嘛

唱衰m乜撚卡

咁如果去旅行都係禁錢最著數 有冇其他卡推薦

試過去日本用
hsbc vp無賞世界 得最紅外地兌0.0691
earnmore 0.0683
兩者都好過我去唱錢

dbs係咪申請咗bwm就唔可以申請eminent？

WECHAT完全用唔到, 全部出SYSTEM BUSY, 無論轉帳/提款/FPS

邊到聽番黎

cv批咗之後apply bwm即批 但eminent等咗個幾星期都仲處理中

Eminent vs要信用額有60k先批，pt就即申請即批

就係pt

Pt卡連學生都申請得個喎，你打去問下

我學生黎 之前bwm即批 所以先覺得怪

就係想現金回贈，覺得飛行里數好難儲
但又唔係太想分咁多張卡

儲分係講緊儲咩分

國泰台北210

中銀戈張infinite要受邀請？

儲分係講緊信用卡積分，多數係滿25,000分換$100現金回贈／現金券
如果你懶得去記咪出張大新ONE+算

問咗一次信銀國際果邊嘅客服，一問已經答我12月1日起所有客戶得返基本0.55%
應該唔會再有額外1.45%回贈啦，如果唔係唔駛大費周章印新條款單張、入信封，寄比每個客去通知

計埋稅8xx真係算平, 以前搭港航最平都要8XX

earnmore 用家下年會轉邊張銀聯卡旅行用?
hsbc 銀聯好似幾正, all in 賞世界+最紅海外, 扣埋1% 都有3.4%

我估頭尾都西時間
預需要玩多日都好過UO嘅

會唔會同隧道一樣冇做到online？
下次試吓show張卡俾佢睇
等佢著機之後隊部電話過去睇下得唔得

冇2%仲用cup

一年後

點解我冇諗過呢招

匯豐金卡換里換洗唔洗手續費

shitty有冇打算整返好an app 屌

支銀張hx，舊客有咩offer？係咪乜都冇

要 $300

大貓現有客戶申請新卡而家多數幾耐先有消息

有冇一球？

玩左一年simply cash
想申請另一張,有無邊張現金回贈高過佢又易申請

中銀信用卡特選客戶：佳節將至！閣下貴為特選客戶，於31/12前憑卡作任何零售簽賬，即額外享5%現金回贈！全期外幣及食肆等簽賬合共可享高達HK$4,200現金回贈！

有，但如果單純用卡呢？

睇左個玩法先啦 簽萬八外幣先5%，3%都要8千起跳
有依個數都唔洗簽佢啦

第一重優惠同之前唔同左
任何金額零售簽帳有5%回贈，上限200

其他唔使理

仲未見有匯豐新一年最紅網上同外幣既？

唔會無左, 係會另外入返一筆CR俾你

請問張AE CX海外消費有無手續費?? 係咪2%?? 但我睇返月結單又好似唔見有收到海外簽帳手續費, 佢淨係寫收返匯率. 有無巴打知點睇有無收到. 利申:仲係迎新月.

匯率已經計咗手續費

咁個匯率咪好低

唔知19年仲會點呢

JPY > HKD + HKD X 2% = total

點做到

你睇多次會員條款點轉外幣

我打去問，CS話轉左做港紙之後再on top 2%

呢part啱呀，但jpy轉hkd之前係咪仲有啲野呢

係喎，唔記得咗USD
好洩
JPY>USD>HKD

想問問SCSC d 回贈有無需要儲起，
即係會唔會類似 HSBC 咁有時promotion 1蚊當2蚊洗，
定係咩都無， 夠$50就換左佢算？

唔會有啦 所以夠50就可以換啦

thx

請問而家中銀有邊張最好用？主要網上消費

所以除左食迎新，HKD/USD外
唔再簽 Ltd

或者咁睇 轉完咁多輪加埋2%都只係呢個匯率 我覺得算係咁 其實都係同visa master相近 反而銀聯真係除非有優惠先會用

美元計同Visa master好近
所以都唔太理
剛剛簽英磅，人地收199x, 我2010

Visa, Mastercard
銀聯都唔錯

多謝晒

佢無錯喎
你唔識搵資料淨係識問人？
#1都有啦

柒的錯

港航

boc批卡一晚都唔洗
寄張卡就要等十世

大貓收左張紅卡
張VP仲用唔用到?

LM學嘢

等vI等左兩個月

咁撚快手

四個月前申請恒地會都唔批

想問下有冇人用fps send錢過dbs credit card?
之前不嬲send開都冇事,可以即時加返個credit
啱啱試過係恒生同tap and go send錢過去,
係omni app show到出嚟,但係個額都無升返

求救

不嬲都

收聲啦dllm

以為有咩驚天大秘密
原來係人盡皆知old news

寫到明本地簽帳喎...
即係網上嘅香港商戶都計

想申請張渣打Asia miles
網上申請同街外擺檔申請有冇分別

另外要每年消費15萬先可以免年費？

渣打AM 迎新40000 AM係幾時會收到

試過批咗幾個月都收唔到
打去查先發現寄咗去舊地址，但明明我一路用緊佢地銀行服務+信用咭，月結單一路都冇問題

11月10號申請多2張ICBC, 估唔到今次咁快, 封信寫11月23日, 但12月11日先收到信

最後有邊幾張工行卡？

想問個好on9既問題，我用credit card atm禁左5k
再轉左5k落payme
銀行係咪好人性化咁分開計? 假設我入返5k落卡 咁係咪計我還禁左出黎果5k 唔洗再計息
同埋佢依家係咪計緊我透支5k既息 payme就唔計?

我估係
宇宙星座Visa Signature
宇宙星座銀聯鑽石

仲諗緊好冇趁年尾出埋佢好，見個個都咁快

原本有星座VS
10/11申請粤港澳媽區master+cup+金沙
23/11出信日期
3/12到分行
11/12收到取卡信

銀行無人性㗎 食人唔𦧲骨

其實張工銀大媽，除咗飲Pacific Coffee有著數，仲有乜用？

銀行咪就係想班客仔咁囉

Credit card㩒錢。。。㩒個下就當透支+可能會有extra cash out fee

月結單見到，但我就想知我依家入返5k2左右，佢係咪當我還息果筆唔係payme果筆

龍騰

還錢果日, 打去cs問下總結欠係幾多, 一次過清晒佢

唔activate申請黎做乜, 橫掂星座都食咗迎新, 點都要坐一年

以到既爸打平均一個月可以儲成20K miles

還款額會按次序清還結欠，每間銀行次序未必一樣，要睇條款

thx 巴打

之後唔係？我申請咗plat charge未批

BOC pay去百佳自助機用唔用到?

申請 charge 再申請credit 咪唔洗credit 個年費囉，不過盛惠$7800

俾得charge 果張credit都當送咁濟

發覺差唔多每次打去AE都係同一個女人聽電話，好想識佢

如果年薪夠＋有CITIGOLD，想開張CITIBANK 卡儲MILES開邊張好？
本身有CITIREWARD食唔到迎新

Prestige

年費可以回本嗎？

每年續交年費都有積分回贈，回本就唔敢講，不過唔係完全蝕哂嘅

ICBC竟然唔係全部卡share limit，第一張同之後果啲分開咗計

PM 卡

我自己去年中申請, 2500年費, 用左2次住4送一同保險, 另外電煤自動轉賬都食到6蚊里, 而家加到3800年費就唔係咁抵

BoC Pay=雲閃付二維碼
冇咩地方收，香港百佳唔收，內地百佳收。

過左今年earnmore係咪冇2%？

240k年薪好難有咩
隨時個sales用緊dbs vs甚至更高級

就算冇240k 只要身邊有一條友有呢張卡都可以申請附屬卡
咁嘅話18歲揸AE黑卡都得啦
以為自己好勁 人唔笑狗都吠

冇可能啦，講明本地方消費，如果計埋，加埋2.4% 網上同 賞世界，用 vs 去amazon 買野有成10.6%回， 點睇都冇可能

反而我好好奇有咩平民信用卡真係捉月薪捉得好嚴？citi prestige?

問過話得唔信自己打去問

PayPal計唔計？
係咪起碼計網上？

匯豐小遊戲中咗$50 好開心

香港Debt Card 係咪得 Citi 同恆生有做？
另外擺咗入去嘅錢可唔可以Cash 返出嚟？

SC張simply cash card有直同橫
大家覺得邊張好

巴打閱讀理解幾分

直 特別D

橫果隻紫色好核凸

我上網睇話直卡有樣缺點
任何直向設計信用卡只可作電子用途，即係交易單據資料必須以電子形式記賬，不能使用手動壓印（姐係好似pizza hut送外賣到付果隻比卡形式）
我冇叫過pizza hut外賣唔係好知即係點
有冇師兄可以解釋下

我用直卡，啲字就唔係普通橫卡果隻突字，張卡都算幾靚，色調都靚

啲人話攞直卡唔可以壓卡刷卡喎，例如PizzaHut 叫外賣就唔得，我就覺得冇所謂啦，反正一來PizzaHut外賣可網上比錢，二來就算PizzaHut外送都唔會簽呢張

壓卡刷卡？即係點
係咪卡後面冇左條黑色粗線？
去戲院刷卡拎戲飛得唔得

我拎過星座叫pizza hut 佢黎到要罰抄我個卡number
都成功俾到錢 所以我覺得無所謂

好懷疑
有時D 客服都亂答

今次係計網上
此中amazon hkd 係計左網上同 賞世界
"。本地簽賬是指於香港進行並根據信用卡月結單上所列以港幣結算的交易。"

剛好有8000 amazon你可以轉HKD 試下
最多只係蝕多1%西滙率

想問吓係咪有compass visa就可以用大法申請eminent vs？因為我想要vs唔想要platinum, thanks.

月結單

其實都係得大數

正

唔明你問咩

想問下各位師兄 細佬我最緊打算買部貴laptop 大概15,000咁上下 而我係用緊bea既學生卡得10,000 limit 打算入啲錢係入面 再打電話暫時提高信用額度 墊高個limit 咁我前排入左幾千入去 找左之前既卡數仲有啲剩 但我睇唔明佢既可用額度包唔包我入多左個啲 有冇師兄可以解惑

有無做過分期？

有既 手機差幾個月就供完 又有一個6個月既2000蚊分期

照計你3392.07就會成為你on top of原本一萬之上嘅limit

咁個9300係咪代表已經包左個3392？

請教下 打算借筆私人貸款 （暫定citi bank)
分60期還 用唔用到SCSC賺回贈
定係有無其他卡可以？

想問下如果用HSBC卡去百老匯分期
會唔會有6x既賞家居架？

有一張無activate到

想問下渣打個張simply cash迎新個1000蚊係幾時先拎得返 過左兩個月先發現自己用親都係上網paypal買野多,好驚佢唔計

大約三個月後

宜家有咩app 係類似credit check?

岩岩申請左張DBS CARD， 想問用DBS OMNI整HSBC銀行戶口 轉帳交卡數會唔會收手續費?

唔會
利申用緊

thanks

樓上有人講本地網上消費係計
alipay 出單時大細階都係會計最紅網上

利伸:覺得真係碌先會計

睇tnc 網上消費應該計數

係咪可以打電話去問簽左幾多

好奇問
咁樣淘寶用信用卡唔會食charge咩 ?

wechat就係

明顯transaction date啦
如果我2月29號碌 唔通佢唔計我咩

毒撚想問下邊張現金回贈好而又免年費

八達通卡
唔洗年費

有年費都可以打去免

Enjoy card

DBS enminent

每年自己打番上去免

建議爬下文/睇下頭幾版先再發問

HSBC RC有入帳 知唔知係咩推廣？

點睇citi back 果張藍色卡
用agent網book酒店有冇回贈？

Cash back 先岩

唔知Agoda計唔計 用咗HSBC個優惠 注冊地寫HK 計HKD

我有SC AM卡無得食simply cash, 我覺得Citi cash back都唔錯, 玩payme個d都有回贈

我都有sc am 但想儲完一次張機票 就唔儲 好煩又難儲

我都打去cut左 博半年後再食simply cash既迎新

你之前分期未找數個 d 會 hold 起信用額

明曬 唔該師兄 如果我打去叫佢臨時提高信用額 想唔比超支費既話係咪將結欠壓到低過10000就得

而加邊張迎新抵玩
黎緊有機會要洗幾皮野

手揸Bwm ba scsc scam

想申citi 美國card面設計果張但得洗10k送9k avios

唔掙在儲埋 HK airline

網上海外額外2%
每季結一次個個

大貓網上2.4%係咪入帳個陣會回埋RC
定係要隔一排先回㗎

傳送門？

11月過陣都買哂

3800，直接買機票好過

趕2500尾班車開左

4送1 當75折 又唔係話好抵
正路都9折 hsbc做85折
大新之前做過8折
一次都係省得幾舊水
唔知幾耐先回到本

冇錯，張卡定位怪怪的

prestige 禮賓部 又好撚廢
叫佢打電話or網上同我買台灣jj演唱會飛都做唔到

咁你出年cut唔cut?

睇下佢比唔比得返2500我 我當買里數咁計
迎新15000里
300現金卷
某d原因送左大約320蚊比我
加用左一次買4送1
對比hsbc平左3/400蚊
今年回左本

唔知2019會有咩新卡

SC早幾個月申請左AM卡未齊文件果排唔得閒補比佢，呢家成日打黎催我交文件又寄幾次信黎叫我交文件 封信明明話5日耐唔交就取消申請，但耐唔耐就收倒

但前排先批左張DBS bwm又有張CX elite仲申唔申請好
AE同DBS以經夾硬塞左兩張垃圾卡比我，用左信用卡先幾個月已經6張卡，仲申唔申請好

有冇人收到/收過AE電話打黎推銷意外保？

我都好期待，不過似現有推廣做到年尾嘅卡會多變動啲

MOTION、EARNMORE
呢兩張都唔多樂觀

而家d checkin bonus 得 10 miles 都唔夠
狗都唔屌

我張 sc am 終於到左，但只得70k信用額

唔該晒師兄

留名學野

港航個張卡 有咩吸引
見佢5蚊一里

tap n go個fps係咪冇得過數返銀行
岩岩過多左幾千入去

有冇人用過WeChat pay 還中信信用卡款？

有fps咪可以過返落銀行

粒制係邊
完全搵唔到既

佢個paybuddy駁咗fps system,
就算Tap&Go過畀Tap&Go都係經fps。

唔知中銀諗咩
已經12月中都無update 2019係點
人地DBS M乜撚晨早知2019既情況
咁遲都唔update 2019會點
但而家出得卡黎都係2019既事啦
即係叫人唔洗出住

想問下 滙豐個$8000 回5% 呢

真係唔知中銀玩咩

Dbs張M咩撚白金同signature 有d咩分別 我見回贈都一樣

八達通每次拍得$200
冬日賞要單筆滿500蚊先計

如何自動簽到？

咁撚難玩嘅今水

大媽下年會繼續有4%咩?

好似到而家都未有消息
官網都無update

咁等2019先諗

無啦啦張ICBC 比左800 Cr 我

可能因為做左160 萬定期

幾時pps先會有fingerprint login 驗証碼呢啲無聊嘢就識加，app 個interface就唔識改

點睇boc港航卡

個promotion一向都係咁玩

港航卡叫我去分行拎卡
唔怪得之等極信箱都無

我係掛號信送黎

港航都批左成個禮拜,仲未送黎

想搵張卡黎儲下分/am/avios
平時可能買咩都碌佢
咁申請邊張最好其實

想問下如果月尾月結單出左 我還清筆錢
跟住再碌 會唔會當我冇還

。。。我還清筆數

放左600k 落大貓申請張 VS
等左成個星期都冇消息，係咪唔批？

我都等咗成個禮拜 又係玩資產

用dbs omni申請左bwm 大約幾耐先知批唔批到

你放左幾耐？ 一個月的話理論上要180萬先會批

boc i-card 網上同拍卡係咪分開計
最多每月都可以有1111 4%回贈

已有simply cash
有無需要開多張icbc星座

一向都有用大貓 keep 住200k左右
近四個月放多600k 去
其實一共係有800k 左右

可能係上次接觸支付係特例

Sorry 撈亂咗
小遊戲先計八達通
但係佢寫去到一月一號
咁之後果啲係點

無嘢啦, SOGO , 自膠

DBS Black world 星期日先黎批卡

avios有6萬多分，但根本去日本韓國機票full曬，去台灣大把但加900蚊，有Ｄ唔想再儲

avios去英國係咪好過am?

本身想Cut大新One+（1%回贈），同埋本身用緊DBS Black（6蚊一里）
想轉渣打Simply Cash（1.5%回贈）已經一段時間，點知無意中發現DBS Eminent有個特選簽賬，3%本地食肆簽賬回贈
想問下DBS Eminent特選簽賬係咪長年做緊，每季度轉項目，定係玩3個月就無
如果係暫時性就計劃轉用渣打Simply Cash，每季都有就申請DBS Eminent，統一用一間銀行信用咭方便啲

DBS Eminent 特選係每三個月轉一次項目，
係咪長做就好難講，暫時做左一年。

不過佢所謂回贈係要等之後先再回埋

每季轉
dbs eminent每條交易計回贈
又唔計個位數
如果小額交易多
用其他算數啦

大新One+係因為有啲事所以唔想再用
咁轉渣打好似好啲

仲開唔開i-card好
佢個10倍好似今個月月尾完

巴打忍手觀望啦 我都諗住開大媽區，忍緊

麵軍

麵仔真係好多fans

利申入會唔係好耐

爬晒文 對第一次申請既我黎講 都分析唔到邊張好...

岩岩出黎做野 月薪14000 請問用咩好...消費方面 上網買野 食飯 課金多

咁可以揀張百搭嘅 啫咩都有得回贈1%
睇你想要回贈係咩 現金 定 里數
如果係成日網購 個server 係外地就可以揀集中回贈上網 例如匯豐賞世界2.4%

iCard 搞掂
搭多張BEA玩東亞日

iCard 10倍去到2018 年 12 月 31 日 有冇公佈話下年繼續有 有嘅我都想補返張

巴打你個情況icard最好，網購同passpass都可以有10x積分，不過呢個優惠下年唔知有冇，可以等一等中銀公布再決定

放心 計數 我間中都係咁做

ching等左幾耐批

上個月20號叫我補身分證副本 耐到我都無左回事 以為佢唔批

我屌你老母無線

星期日檔案

等睇陣間訪問小屍

爆咗出嚟無得用了

睇黎payme好快都唔撚計了

我屌你老母無線
受訪嘅死全家

多謝無線

死臭西

自己暗地裡玩咪算
係中意將晒啲嘢通天
到時大家都無得再玩

屌你老母 TVB 下年唔使玩啦

死定女呀佢老母

今次一鋪清袋 半個鐘信用卡優惠攻略

呢條粉腸幾時收皮？

條仔好慘

我哋仲慘

連儲分既資格都無自己份
人肉提款機

仆街屌斯

睇黎就快無得玩

轉數快都唔用

屌佢老母
我呢d正常消費
真係純粹買野賺下1.5%/4%/10倍分咁
而家無啦 玩完啦

小斯係男定女

人妖

方便條女直接提現掛
唔洗再襟返機

小斯
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

連爭住先都唔比

條女爽啦
錢又唔使出
又有飯食又有分儲

以為係女

我呀媽話佢男唔男女唔女

多謝Jenny ,補貼我哋

唔係得4000個名額咩
而家仲用到？

唔好J佢

對腳

無曬啦屌

屌真係無晒

老老實實
係咪hsbc d廣告嚟?

唔係吖 我都想吖
佢宜家公開曬所有儲分嘅方法 下年咩都冇啦

oepay app轉出到銀行
日日都話系統緊

oepay app轉出到銀行
日日都話系統更新緊

請問百搭既 邊張好？

總結下今年最正優惠： 大貓 rc 2:1

啱啱睇完TVB?
應該唔使諗 聽年銀行cut 硬呢啲刷分

Support

都要你果間商戶受先得

得兩舊水

多謝小屍啦

都弱智，銀行洗唔洗電視講先知你班人點玩

瞓咗冇睇
啱啱tvb講緊咩？

而家儲得幾多得幾多，第日無得玩就 cut 鳩晒佢

重點唔係銀行知，係銀行知阿豬阿狗都會知點玩

唔好人講你就信 七仔交費幾時可以收信用卡

偉大嘅小C上TVB

酒店自助餐 係咪好大機會 唔計 HSBC賞滋味

係
去酒店餐廳試過幾次

Citi Cash Back信用卡2%簽賬回贈計劃

額外簽賬回贈將於2019年8月31日存入合資格持卡人之賬戶內.

有d耐， 頭幾個月用返1.5％算。

如果做代購 一個月用超過300k
邊張卡回贈最多 唔要里數

渣打 SC

多謝巴打
我去睇睇

蝕左 早知用 Master簽食佢 500連卡佛.....

不嬲都得, 但好似無分

好似有基本分

CLS

所以?

如果還一個月minpay 條大數會係咁滾大？

如果唔會咁點解唔剩係還min?

D息逐日計？

下個月會出iphone, 想開張新卡食迎新, 有無邊張介紹？

已經有scam

即係大貓VS+呢張包底基本上就殺晒，張SCSC可以扔低

要miles定要cashback?

里數定現金回贈

果然係依個post講hsbc vs就會有負評

Helen 同小斯係咪驚死無人知

點解

Citi Prestige/AE 白金信用卡

買四送一，住一次已經回到本

喃嘸阿彌陀佛

屌，包胸做乜鳩

miles 不過唔一定要am
開cx ae 算唔算抵？

追返哂兩日啲POST
越睇越後越精彩，尤其是罵隻賤妖閪屍果啲

不過昨晚果集《星期日檔案》真係越睇越火滾

除咗小屍，另外個港女都係on99咁，影衰晒玩卡嘅人

記得冇得玩果時 多謝佢地

屌喇星，原來條撚頭人妖又上電視

HSBC燒味得基本
scsc就得時靈時唔靈嘅雙拼

屌，去旅行都唔安落

都估到搵佢架啦，之前85台果個理財節目，其中一PART係全程訪問佢

依家爭住曝光，搞到個個都以為得佢一個「KOL」咁
噚晚果集仲話有幾多人會搵佢指點一下，每日又有四五十個人FACEBOOK搵佢教路

果對情侶好撚肉酸
女碌卡男俾返錢女

撳完個頁話 "thank you for your submission", 即係4,000 未

以前好多張卡都得 依家應該得返2-3張卡先有分 條人妖應該攪緊幾年前既事

咪就喺，真係寧願瞓咗冇睇

睇到好尷尬, 條女出街實俾人話死港女, 點解ed都要播出黎俾人睇

屌佢老味
仲要做俾觀眾睇俾返錢佢
人唔笑狗都吠

係, 其實情侶相處有自己一套俾錢方法無問題, 兩個都舒服就得, 但下下俾外人睇真係

女：盛惠600蚊
男：唔夠錢喎
女：冇得欠

x2

應該之後會有sms? 之前有個網上簽帳優惠 登記左都係sms黎確認

求其係到搵個連登仔都好過屌屍啦

老老實實今次佢都無講乜
都係講換機票

有d咪又係睇開屌屍

有人肯出鏡先得
肯出咪Helen個隻

同事唔識玩卡， 今日都有問起，
多謝TVB.

平時用恆生FPS找星展卡數會即時加LIMIT,
但今日找咗一次, OMNI有到帳信息, 但LIMIT無加到, 有冇人試過係咁?

條死人妖咪又係抄
D料又唔update
仲有傻仔搵佢幫手

唔知係咪人手批 4000個位應該好快爆confirm到

整乜
我整張vp 都大半個月
脷伸：舊客

白金Visa卡炸 都可以搞咁內 我上網見啲人申請其他銀行好快就批

正常

我6號補文件 13號批左

批左係咪會收到sms架

yes

希望我都快啲收到 不過你係現有客戶定新客戶吖？

大貓reject信到手
陣間返歸打電話屌一屌先

有無打電話上去問下 我打過去 佢話仲批緊

巴打申請邊張？

申請左hsbc vs
唔合資格佢會唔會自動降去申請vp?

打邊個電話

匯豐個熱線

呢個時間就等埋1月啦, 你估真係有員工mon post咩

紅係戶口卡黎
正路應該唔會有升級呢個選項
而白金唔關戶口事
就可以升

利申: 9up

Aeon將會出vs, 新mc同鑽up
隔離台講

Citi Reward新樣

唔關事，可以幾日批，可以一個月批
都見個兩個月批

咁都定啲 一日味話唔批一日都仲有機會

上次申請vs用左個半月

想問下各位ching
如果每個月大概簽2000，八達通增值1000
應該儲miles定要現金回贈?
唸緊AE CX/大貓金卡/citi clear/dbs bwm

利申:大專生

巴打係咪假膠

差唔多,之前隊60萬入去即申請都要2星期先批到
批完就轉番走D錢

老母前幾日先換咗新卡
最後一批舊卡

舊卡靚啲

雖然張卡都淨係交電話費 寬頻費

日日都有人問幾時批

本身有冇錢係入面？
年薪如何
想放錢開

出糧戶口係個度，年薪計唔夠數既。
平時錢放晒係中銀按揭戶口食息。
你都係直接放完60萬入去，再申請等佢批

唔該哂
原本諗住做3個月定期
但息低好蝕 如果可以咁快拎走又幾好喎

oepay而家轉唔到錢出銀行

呢個問題日日都有人講、日日都有人問
用FPS啦

我自己果個用FPS轉到 但係做孝子幫老豆申請果個轉唔到出黎 上個月都仲得 再試下先

想問下如果用資產apply hsbc vs，收左卡之後再轉走d錢會唔會被cut卡架? 唔該晒

唔會,我平時得萬零蚊放係HSBC
但狂用佢張卡

唔該巴打，得閒就開埋佢先

係咪得我一個覺得Citi新版卡勁樣衰
舊板 Rewards 同 PM 靚好多

之前都有人屌佢樣衰
但我覺得幾靚
各花入各眼

唔覺意搵到呢個POST，講緊《星期日檔案》
果對情侶同埋閪屍